今個星期交稅，屌

屌你老母，仲要交稅俾呢個仆街政府好不爽

仲未收到稅單
諗起又要比錢養狗
真係好撚嬲

唔交咯 話收唔到。痴線 仲比錢養狗 咬自己？

你有撚交過稅咩，咪撚吹啦

我都未交
啱啱失業
見到張税單就火都嚟埋